csl sales入

屌你老母csl收到收唔到
俾300幾數個月你load空氣做乜撚
個個都係到屌smartone fup速
唔load空氣已經好好
睇下csl一轉用大陸野成個台跛撚左咁
讀書唔成都唔好撈csl啦好唔撚好姐?
我以為得班狗先要捂住良心做野
原來你班粉腸都要